唔關逃犯條例事，純粹想鼓勵下大家

中國一直想以香港作為一國兩制嘅樣版顯現比台灣以作緩民，維持國際地位，破壞呢個互惠局面對佢又冇好處，人地得撚閒害你咩。個個比毒果洗腦，顛倒是非，逢中必反。民主自由邊個唔想，但係爭取民主都要平衡經濟效益。仲要喺香港玩？玩自己諗住影響到人地成個政權？區區一個香港，人地唔洗派軍隊淨玩你經濟、外匯、稅收都玩死你，個個淨係識睇面果浸唔識死。你地繼續幫泛民上位啦，加油💪🏻

ps篇野係位中大ching打，純粹想睇下大家點駁

我點解要接受依條條例，留個位比佢
等第時佢覺得香港無價值/覺我係有問題有威脅時造9我？

大家休息下，涼下冷氣， 返屋企了解下阿拉伯之春，茉莉花革命，埃及二次革命，橙色革命，睇下有冇咩啟發